{
  "Activation Settings": "激活设置",
  "Controls when and how world info entries are activated": "控制何时及如何激活世界信息条目",
  "Budget & Performance": "预算与性能",
  "Controls memory usage and token limits": "控制内存使用和令牌限制",
  "Text Matching": "文本匹配",
  "Controls how keywords are matched in text": "控制关键词在文本中的匹配方式",
  "Strategy & Scoring": "策略与评分",
  "Controls activation priority and scoring behavior": "控制激活优先级和评分行为",
  "None": "无",
  "Books: {booksList}": "书籍：{booksList}",
  "World Info Settings:": "世界信息设置：",
  "Other:": "其他：",
  "No world info settings included": "未包含世界信息设置",
  "No world info settings configured": "未配置世界信息设置",
  "Migrated {migrated} presets to include global world info settings": "已迁移 {migrated} 个预设以包含全局世界信息设置",
  "World Info Presets": "世界信息预设",
  "Migrated {migrated} group locks to use group IDs instead of names": "已迁移 {migrated} 个组锁定为使用组ID而非名称",
  "Applied locked preset \"{lockedPreset}\" for {lockType}": "为{lockType}应用了锁定预设\"{lockedPreset}\"",
  "Locked preset \"{lockedPreset}\" not found": "未找到锁定预设\"{lockedPreset}\"",
  "Applied global default preset \"{globalDefaultPreset}\" for unlocked character": "为未锁定角色应用了全局默认预设\"{globalDefaultPreset}\"",
  "Preset \"{name}\" not found": "未找到预设\"{name}\"",
  "Preset Lock Active": "预设锁定已激活",
  "This context is locked to preset \"{currentLock}\" but you're switching to \"{newName}.\"": "当前上下文已锁定为预设\"{currentLock}\"，但你正在切换到\"{newName}\"。",
  "Do you want to update the lock to use the new preset?": "你要将锁定更新为使用新预设吗？",
  "Some world info settings failed to apply: {failedList}": "部分世界信息设置应用失败：{failedList}",
  "Failed to apply world info settings for preset \"{presetName}\"": "预设\"{presetName}\"的世界信息设置应用失败",
  "--- Default: {globalDefaultPreset} ---": "--- 默认：{globalDefaultPreset} ---",
  "--- Pick a Preset ---": "--- 选择一个预设 ---",
  "Lock to group": "锁定到组",
  "Lock to character": "锁定到角色",
  "Preset Locks": "预设锁定",
  "Lock the current preset \"{presetNameHtml}\" to this context:": "将当前预设\"{presetNameHtml}\"锁定到此上下文：",
  "Lock to chat": "锁定到聊天",
  "chat": "聊天",
  "group": "组",
  "character": "角色",
  "Preset \"{presetName}\" locked to {locksText}": "预设\"{presetName}\"已锁定到{locksText}",
  "All locks removed": "已移除所有锁定",
  "World Info Preset Settings": "世界信息预设设置",
  "Global Default Preset:": "全局默认预设：",
  "This preset will be applied when no specific preset is selected and no locks are active.": "当未选择特定预设且没有激活锁定时，将应用此预设。",
  "Enable character locks": "启用角色锁定",
  "Enable group locks": "启用组锁定",
  "Enable chat locks": "启用聊天锁定",
  "Prefer chat locks over character/group locks": "优先使用聊天锁定而非角色/组锁定",
  "Show lock notifications": "显示锁定通知",
  "Failed to load World Info book: {name}": "加载世界信息书籍失败：{name}",
  "The preset contains World Info books. Import the books?": "该预设包含世界信息书籍。是否导入这些书籍？",
  "The preset contains character locks. Import the character locks?": "该预设包含角色锁定。是否导入这些角色锁定？",
  "The preset contains group locks. Import the group locks?": "该预设包含组锁定。是否导入这些组锁定？",
  "This preset was exported as a global default. Set \"{presetName}\" as your global default?": "该预设已作为全局默认导出。将\"{presetName}\"设为你的全局默认吗？",
  "Import World Info Preset: \"{dataName}\"": "导入世界信息预设：\"{dataName}\"",
  "A preset by that name already exists. Change the name to import under a new name, or keep the name to ovewrite the existing preset.": "已存在同名预设。更改名称以新名称导入，或保留名称以覆盖现有预设。",
  "Overwrite World Info Preset \"{newName}\"?": "覆盖世界信息预设\"{newName}\"？",
  "Failed to import \"{fileName}\":\n\n{errorMessage}": "导入\"{fileName}\"失败：\n\n{errorMessage}",
  "World Info Settings Inclusion": "世界信息设置包含项",
  "OPTIONAL: Choose which global world info settings to include in this preset:": "可选：选择要包含在此预设中的全局世界信息设置：",
  "Include world info settings in preset": "在预设中包含世界信息设置",
  "When enabled, switching to this preset will also apply the selected global settings.": "启用后，切换到此预设时也会应用所选的全局设置。",
  "Include this category": "包含此类别",
  "Select All": "全选",
  "Select None": "全不选",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Preset Name:": "预设名称：",
  "Applied global default preset \"{globalDefaultPreset}\"": "应用了全局默认预设\"{globalDefaultPreset}\"",
  "Preset locks": "预设锁定",
  "Settings": "设置",
  "Rename current preset": "重命名当前预设",
  "Rename Preset:": "重命名预设：",
  "Update current preset": "更新当前预设",
  "Save current preset as": "将当前预设另存为",
  "Restore current preset": "恢复当前预设",
  "Import preset": "导入预设",
  "Export the current preset": "导出当前预设",
  "No preset selected to export": "未选择要导出的预设",
  "Export World Info Preset: \"{presetName}\"": "导出世界信息预设：\"{presetName}\"",
  "Include books' contents in export": "在导出中包含书籍内容",
  "Use currently selected books instead of preset definition": "使用当前选择的书籍而非预设定义",
  "By default, exports the preset's defined book list. Check the second option to export your current working selection instead.": "默认导出预设定义的书籍列表。勾选第二项以导出你当前选择的内容。",
  "Delete the current preset": "删除当前预设",
  "Delete World Info Preset \"{presetName}\"?": "删除世界信息预设\"{presetName}\"？",
  "World Info Renamed": "世界信息已重命名",
  "It looks like you renamed the World Info book \"{oldName}\" to \"{newName}.\"": "你似乎已将世界信息书籍\"{oldName}\"重命名为\"{newName}\"。",
  "The following presets currently include the World Info book \"{oldName}\":": "以下预设当前包含世界信息书籍\"{oldName}\"：",
  "Do you want to update all {presetsLength} presets that include \"{oldName}\" to now include \"{newName}\" instead?": "你要将所有包含\"{oldName}\"的{presetsLength}个预设都更新为包含\"{newName}\"吗？",
  "<span class=\"monospace\">(optional preset name)</span> – Activate a World Info preset. Leave name blank to deactivate current preset (unload all WI books).": "<span class=\"monospace\">（可选预设名称）</span> – 激活一个世界信息预设。留空名称将停用当前预设（卸载所有WI书籍）。"
}
